有冇巴絲生過丘疹

近排生晒粒粒 有小小膿 又紅又痕咁
醫生開左藥膏醫丘疹
想問下有冇人出過？

（愈生愈多 出街都唔敢望人）

唔緊要啦 戴口罩無人會睇到

口罩都遮唔到 而且焗住仲嚴重